邊度有好好味辣椒醬賣

我好L鐘意食銅鑼灣糖街果間榮記d辣椒醬。 佢地又唔賣。

有冇人食開邊隻辣醬似榮記可以推介俾小弟

感謝🙏🏻

榮記果隻好唔好味

唔知榮記咩味
但辣殺好食
又係黃

辣殺都想試下, 但上次上去觀塘間XX士多, 只係得辣油同渣賣, 想試下佢隻辣椒醬, 巴打知唔知邊度門市有?

我係網購架。。。